《美女變怪獸》Colossal 討論區

之前係因航睇過，原來香港呢個禮拜先上

原來係怪獸搞首爾

原本想寫日本，驚版權問題俾人告先轉左去首爾

依套好唔好睇?

ok ma

中上
建議打左底先好入去睇，唔係就get唔到到底怪獸係代表D咩同埋男主角個「轉變」

打咩底

幾好，不過佢同時間涉獵多個主題，搞到有啲到喉唔到肺，但個idea幾創新，莎士比亞老婆好撚正

轉去漢城
上緊嗰時，漢城自己都經歷緊巨大政治風波

有冇迪加果D

無

屌

好悶 talkshow 黎既

套戲都幾反傳統

用典型indie 皮做包裝
十個有十個入去睇人戒酒
點估講家庭暴力 估唔到

有驚喜
不過略嫌邏輯上容易令人抽離

懷疑係翻拍Attack of the 50 Foot Woman

套戲麻麻, 前半都叫OK, 後半直頭係急轉直下

好悶

佢都係特登拍成咁，不過扯去漢城真係 原本係想東京

倉底課

套嘢咁唔好睇都咁高分